【呢頭閃婚】AV天王清水健被爆性伴逾百人 老婆來港搵食

自爆入行後肉搏近萬名女拍檔嘅日本AV界天王清水健，星期日同Blogger兼作家伊藤春香（Hachu）於網上公開戀情，更承認已上月於當地區役所辦理「事實婚」登記手續，今後或會正式註冊成為合法夫妻。

38歲嘅清水健同伊藤春香拍拖四年，經兩人嘅婚訊在日前曝光後，男方隨即被爆私生活相當淫亂，有人周日下午在Twitter公開疑似清水健嘅偷食罪證，截圖中嘅清水健透過LINE回應女事主，更大方承認偷食，同時踢爆清水健有至少103個性伴侶，當中不乏未成年少女，未知消息會否影響佢同伊藤春香嘅感情。

適逢伊藤春香身在香港，佢曾在9歲及20歲分別留港居住一年，近日因工作重遊舊地，連日來到港九各地品嚐地道美食，既食西多士又嘆叉燒炒蛋飯，今日下午到ifc打卡high tea。

AV界天王清水健近日被爆性伴至少103人

清水健周日爆婚訊後，當天即有人於網上爆料。

伊藤春香身在香港，今日去咗食茶餐廳。

伊藤春香來港搵食，原來佢曾經在港住過兩年。

每日都屌女 放假仲搵sp係咩身體構造

唔計SP
拍AV屌過既西都隨時都幾百個
介意既都唔撚同佢結婚啦

仲可以有sp
乜構造

返工又吊，放工又吊，真係好西利

仆街真係射撚到射血水

清純女作家嫁條萬年水庫腸

放假都要屌晒閪

做晒好多男人做唔到既野
瘋狂屌閪

無辦法啦

d女睇av就係意淫佢
應該排住隊做佢sp

放工屌既係愛情，返工屌既係金錢

其實咩極品都屌過唔會屌到悶既咩

出得黎行，遲早要還，睇下點!

返屋企屌嘅係親情

佢扑野就好似我地上連登咁

男人中嘅男人

咩幾百個
佢剩係av都屌過9千幾人呀
仲未計私家雞

佢扑野次數一定多過全部連登仔加埋

佢已經係神 因為佢做到人做唔到嘅嘢

加埋高登仔都無

哩啲老公扑嘢時起碼極速高潮。 毒撚連個閪係邊都未必知。 起碼佢仲係好有錢

每日行程
起身
扑野
扑野
食早餐
扑野
扑野
扑野
食lunch
扑野
扑野
食下午茶
扑野
扑野
食夜晚
扑野
扑野
扑野
訓覺

佢條丁分分鐘仲腥過街市

不過老老豆豆日日係咁扑
你唔厭我都厭

public dildo
個女作家睇落咁賢淑，嘥晒

幫佢含=同時幫幾千個女優奶閪

其實佢係咪有職業病

唔屌唔聚財

當中不乏未成年少女

睇到都覺得厭
屌9千幾個av女優 百幾個sp
好撚攰喎大佬 屌閪啫⋯⋯

精液發射機

未成年少女

清水健屌閪當打機.....

舊年佢#METOO話俾以前上司性騷擾，俾人翻舊賬以前喺twitter成日笑處男

至少唔係清純作家先

真係冇得唔服
日日翻工已經要屌幾次射幾次精
放假仲有百幾個sp等住比佢屌
輸比個咁嘅男人真係無話可說

精力旺盛到痴線

清水健好似連男人都屌過，人妖av

咁屌快會唔會好快猝死

好想知佢身體構造同常人有咩分別

真萬人斬

條女幾正

睇佢老婆ig stories
係咪識講廣東話

好似森林原人先出名依樣

鳩毛生上肚

唔會做到唔想做咩

就快萬人斬

收左工仲進修，呢啲叫上進心

點估到佢有SP

返工屌啲女正過放工果啲啦

想知佢有幾多私生子女

同時踢爆清水健有至少103個性伴侶，當中不乏未成年少女

究竟佢前世做咗幾多好事？

大家都係男人,咁叫公平咩,公平咩

點撚解咁扑法仲有頭髮,仆街

佢碌野其實個size係男優中唔算大，但勝左身型靚

日屌夜屌

每個女人都係臭雞
佢講出黎勁有說服力

啲精都唔算射得多，但勝在持久

太撚痴線了
我10世加埋都冇佢咁勁

sex machine

收工 放假同番工做同一樣野 試問有幾多人做到

名符其實嘅日屌夜屌

諗起第時個老婆一早起身煮早餐比清水健食
之後再黎個goodbye kiss送清水健去屌其他女人
自己就一個係屋企洗衫抹地執屋

點忍到

意你老母淫

有冇無碼片睇下佢碌尻幾大？

佢老婆可能就係鐘意睇佢吊其他女，果種征服感先最大

啲爭住俾佢吊啦

你打飛機打足咁多年唔悶既咩

所以依家幾靚既女優 j多幾次都悶

之前吉村卓有訪問好似講過 佢話依個圈做得耐 男女都好 先決條件係要鐘意扑野 鐘意SEX 如果唔係根本頂唔順.....

拎去人道研究啦
身體入面係唔係有三粒睪丸呀

佢將來退休嘅成就及後世對佢嘅敬仰會唔會大過佢加騰鷹

所以佢拍嘅片射出黎都好鬼稀，完全冇feel唔好睇
話唔定無限中出佢老婆都生唔到仔

返工辛苦，放工屌下閪relax下

賓州都斷

「喝！呀健，知唔知我同你加埋有五粒睪丸呀？」
「吓？乜你一粒都冇架？」

但係佢又生到仔 吹佢唔漲

話佢係性愛機器都不為過

百合匙
同壞鎖門
你話邊樣有用

綠汁健
用生命值扑野

碟滑強叉燒飯幾正，知唔知邊間？

上環唔記得咩名

佢嘅人生就喺扑嘢 , 扑嘢同扑嘢

萬人斬

人地姓清水 叫阿健

當你本身做個行，工餘時間仲肯無償做返同一樣野，心態上已經係去到做義工既水平

標題笑咗

AV天王性伴逾百人

點止咁少

區區有sp就影響佢地感情?

性超人，點跟？

FBI.gif

同朋友一齊屌嘅係友情

之前起香港大學留學 不如去港大教書啦
BTW 佢起香港打咩工? 好多日本人起香港

咁你姓救火處叫男得唔得？

起乜撚野

孖沙茶餐廳

佢死咗之後條前列腺應該要好似愛因斯坦個腦咁攞出嚟俾人研究下

佢可以考慮下開一個類似熊貓館咁嘅地方比人睇住live 唔停咁扑野
咩衫都唔著,每日有唔同女全裸行入去比佢屌

咁都有得笑

可能老婆係性冷感所以唔介意

波多野結衣點拆呀上面兩位師兄?

咁忙

幾百？後宮3000都唔夠佢多

之前都有講過佢性技術好
有d女優拍片俾佢屌過覺得正會私下搵佢扑野

應該係樂香園，近中環L place

呢間係食三蛋飯

有冇男sp

依家啲小學生寫我的志願同最鐘意嘅偉人可唔可以寫佢

真係日又屌夜又屌

其實佢日屌夜屌，條丁會唔會屌到有埋肌肉

森林原人都係
放假都要叫雞

佢前世應該拯救過地球

第一次見到男公廁被埋單

前世做種馬

有名你叫 清水

皇帝都無咁佢屌得咁多閪

大難不死

佢本身個保養理論係「唔用就退化」
所以佢keep 住瘋狂做gym+食補品+一日射幾次
無開工都會打飛機
所以外邊有sp 一D 都唔奇
對佢來講只當係去gym 一齊做運動既partner 咋

聽落都覺得攰

未成年都識搵佢 咁識玩

法律係用黎約束窮人
一夫多SP有能者居之

如果同佢做fd的話都幾慘
身邊d女隨時都比佢屌過
可能諗住溝邊個邊個
點知清水健話屌過啦 識噴水架呢個
果種失落感
或者佢根本多到唔記得自己屌過

好心一個放工都仲會煮飯既廚師

深夜食堂有一集咪就係話個男優屌女屌得太多，變左認閪唔認樣

放假不忘工作，respect

系牙
尒典知架

好多皇帝虧㗎
可能得康熙，成吉思汗少數幾個先叫勁

點解佢有咁多精射？

屌佢老味 一日可以射幾多次但仲咁大隻

不過話時話好多女優見到健兄都比較投入

工作嚟啫

好想俾健仔玩我後庭

其實點計到成萬個呀，
一日屌兩個都屌足十五，日日屌，完全無假放

可能似成人台咁連登仔早午晚凌晨都食緊女，一星期一兩日玩幾十p
佢自己周圍識女外，朋友sp女友同事sl奴又會介紹女女，積埋就愈來愈多女

痴線仲搵 sp

佢唔會搞到冇慾望再搞咩
佢有冇食啲咩野補身

諗起百分百感覺陳奕迅版Jerry